女朋友搞到我好煩

同女朋友係埋一齊半年多啲，發現佢好奇怪。
同初初識既佢，同佢所講既自己完全係兩回事。

例如:佢話自己個波有c，好中意做gym，點知一齊後半年(雖然撞正疫情)係屋企連基本拉筋都唔識，仲要俾我發現佢原來得b

相處得得越嚟越唔舒服。有次我哋嘈交，我話想分開靜下，佢即刻話要打俾我屋企人講(佢有我屋企電話)，搞到我好大壓力。
點解要搞我屋企人啊

知你條女個波有C喇 網絡世界都要做假人借d意曬命
屌你老母臭西

港女係咁架啦

你而家先知？

感建分

講者 我話我係蕭生個女

你信唔信呀

咁你想點呀 唔鍾意就分手啦

佢話分手就會不停打電話俾我屋企同係我屋企門口等我，我好大壓力啊

我都想，但佢話會騷擾我屋企人

電話: block contact
過嚟: 報狗

同得港女做拖友
你應該預左有今日

借你女朋友比我一晚，等我教好佢

哇 咁痴線巴打都係唔好放佢出嚟害人

師兄未指教

我實在頂不住了

又幾3D喎衰鬼

call me 耶誕連豬

總好過條女一句好，就唔鳩理你，好似等你講好耐咁啦

係呀衰鬼

聽落有段故喎

我要3d波圖

分啦 打比你屋企人真係唔得
呢樣扣曬分

麻煩野可以俾我地幫你食架撐住呀手足

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

咁撚多嗲，有B都好過平，快d放生比其他兄弟上啦

B已經大過70%以上港女